去旅行，香港寬頻夾硬要我用數據漫遊

上機前，已經關咗數據只係用 Wi-Fi，返到黎依家收我每日$68精裝數據漫遊，5日共$340蚊。
我打128100同佢講我都無申請過，亦無確認過任何野。

我 佢

：我無申請亦無確認過要用喎…
： 係你2年前簽約嗰陣無拒絶增值服務，當電話收到當地網絡就會默認你用呢個漫遊計劃。
：咁我用咗幾多數據丫？張單無顯示去咗邊同用幾多嘅？
： (同朕check下) 每日用咗0.x MB
：咁你覺得我知情下申請會唔會咁樣用丫？
：按用量你的確係有用過，可能係你每日開機嘅時候，開著機但電話未有即止停止數據，呢個短暫時間之間嘅時候用嘅。
：咁我一直關數據，開機關機都係關數咗架啦。
(開始loop) 雖然用量唔多，但你的確係有用，所以要收費。
： 重點唔係我用幾多，係我無申請亦無確認而你默認我用呀！
：我同後台同事傾一傾…(等咗幾分鐘)我地見你數據用量唔多，依家決定幫你減一半收費收$170蚊，你睇下點樣？
：你要明白到，我無申請你要先比錢喎，唔係百幾蚊定三百幾蚊嘅問題，係你咁樣迫人用嘅，咁遲下我唔知你有乜再迫我用喎，我星期日飛喇，又會有咁嘅情況喎？
： 咁你考慮一下可唔可以接受？
： 我無企圖去用呢樣野，如果你要收嘅，唔該你同我停晒所有電話同寬頻，我唔再用喇。
：你剛續咗我地流動電話服務未正式生效都會當成毁約，要賠償24個月服務費，寬頻合約完結前剩餘嘅月費。
：我知道，我亦想你知道，唔係錢多少嘅問題，係我寧願賠3千都唔會比呢3百，因為係你夾硬要我用，唔想再咁樣。
：因為依家後台同事都放咗工喇(啱啱好夜晚12點) 我將你取消所有服務嘅決定交比聽日嘅後台同事，到時佢地再回覆你啦。

依家等覆

呢d電訊公司你要屌多佢幾獲
先會退返d錢比你

On9

你咁講佢鬼理你 你話去消委會佢就會驚

唔好等佢打嚟，主動啲自己打去投訴佢

用佢個網上HOTLINE 可以取消
我上次係英國機場準備返香港換卡一開機就收到一個SMS 然後收我200幾

香港d法例都係偏幫商家

你拎返份合約出黎睇清楚
毀約冇可能賠償全期月費囉

上次香港寬頻0.x MB都係收咗我錢 但打去佢會幫我取消 你打多次同另一個人講啦

呢d你要放上蘋果先有用，打官司你有贏面但事實上你唔會晒錢晒時間做呢樣野，咪send晒去d報紙睇下佢地出唔出街。

我都係咁 上次去西貢個邊佢收左大陸訊號 同佢講佢都肯退

樓主係射精之前先戴套定進入之前已戴套？

有左唔好問點解

投訴啦
電訊管理局，蘋果，海關，消委會乜都去
增值服務點可以用negative confirmation形式去屈你申請左
鬼知佢有幾多咁既服務
同埋開左airplane mode有咩可能仲收你錢

重有咪咁蠢毁約賠幾千蚊
你咁做只會益左佢
佢地冇損失，咁點大到人呀

但佢係剛續約，咁毀約賠既餘下月費 = 全期

過咗冷靜期咩

多謝你…
我話星期日飛，又會有咁嘅情況？佢就話幫我2個鐘内取消所有漫遊同IDD

你番去食屎啦

唔好用HKBN
好撚垃圾

你呢個講得通 因為你係香港境內但用左漫遊數據
樓主似係去外地唔覺意無熄漫遊所以有數據流量

咁大間上市公司收你78蚊個月月費點會有錢賺？
梗係要搵呢啲「條款及細則」咬你一啖啦

正解！

只關數據唔夠，要連卡電話功能都關埋，最好抆埋張卡出黎唔使煩

你個人赣鳩啫，並唔代表我地其他人

btw, 咁樣HKBN真係好仆街，
佢咁樣收法，好快發達

交比其他同事=你又要將同一段說話講多一次

Smartone 都係，我都剛剛中過招，冇申請個服務但收左我錢，即cut,DKLM

取消漫遊既意思係block 左你唔可以用漫遊數據，定係轉左你去逐kb 計錢？

屌佢老母用Smartone去旅行記得上機前/返黎落機後先好換卡, 唔係就收你咩iMessage啟動SMS漫遊錢

hkbn 用smartone network, 一樣都好正常

好多人都試過 以前試過中移動無開漫遊但都照收 仲要係用唔到 返黎佢話有用 我話有用既會上唔撚到網咩 跟住先話免費返

其實
有無諗過真係自己部手機柒左？
人地有根有據 有哂 data usage log
點解仲可以咁厚面皮唔認自己錯？

日鳩日都有屌HKBN嘅post
但係次鳩次都無人去搞佢哋 咁有咩用

其實拎走張sim卡仲收唔收到你錢?

為啖氣比3千幾cut約唔值 打多幾次上去屌佢地就得
btw到而家仲有人唔識開飛航/抆sim卡

有d on9仔的確會 長開wifi

我唔信你賠三千都唔俾三百⋯

呢個closing 好差，都唔知點同你deal落去

不過呢間野咁既條款真係堅hihi

我懷疑電話喺關咗漫遊下都會收放數據，唔係電訊商點會查到你出過外地

赣

你做乜撚野要話你情願賠三千

你淨係捉住話你要佢waive哂你費用咪得，你依家咁講變左佢shift focus同你處理毀約，你仲要同意你毀約

係外地電訊商話比本地知呢個sim 卡用左幾多數據 再charge 本地電訊商

仲要係得開wifi個下先上到網 個次屌左佢地成粒鐘 嬲撚到 有用就話姐 一關wifi乜都唔得

所以咪話數據漫遊根本未關曬，只要收發到電話訊號都會用到數據(鳩估)

你對佢好聲好氣無用 屌柒佢同佢講去投訴啦

我同你個case一樣
我用3
係消委會開哂file都唔撚退錢
仆街嚟

on9 樓主
關數據但電話都會暗底連數據，唔係新聞嚟啦

香港寬頻正仆街

其實點解唔拎張sim 卡出來？定係有d 服務一定要插住張 sim 卡用？
我自己就逢出遊都會收起張sim 卡，就算我肯定我有要求取消漫遊相關服務。陣間我手殘開左數據，什至開左漫遊，佢無端端收左我錢，要追都有排攪。

你惡d屌柒佢就得

畀班撚樣玩過一次之後啲咩雙卡雙待同我死撚開啦

你未開始放聖誕假？

我都試過 已經係香港熄哂所有漫遊數據先上機，返嚟又係話0.x mb，話咩我可能開用wifi個時個幾秒會跳咗用咗數據，比我屌到傻，之後佢地都肯cancel

告鳩佢

繼續打去屌佢得啦
又唔洗去到毀約賠3千幾既

我上次都係咁， 不過我打上去叫佢幫我豁免左。

你好聲好氣應該講得到。

Ofca + 消委會 完

有次係上大陸佢check到有0.0x mb 都退到 但有次去日本幾mb佢就冇得退 跟手我熄埋個漫遊功能 真係好撚易中伏

做咩啫你

我都試過呀屌
交左一半
因為唔係太多

簽約時個sales已經自動幫我取消左海外服務

樓主on撚9益晒班仆街

hkbn上年定前年先試過叫人轉台用佢個4G數據(不低於128kbps)
後尾單方面改咗不高於128kbps仲要無通知人，俾勁多人屌/cut9佢
如果可以用用下俾佢單方面轉條款，咁簽約嚟做咩
正宗垃圾公司

hkbn無論電話定家居上網
真係永不錄用

去通訊局投訴，我用第二個台，情況同你有d似，之後對方死狗咁打過黎道哂歉，reverse返收費

上次上咗大帽山，突然收到hkbn send短訊嚟話啟用咗個咩一日漫遊計劃，on99無離開香港佢都判定我係漫遊 之後打電話比佢，佢話見用量少可以幫我waive，咁就算啦

點知下一次喺郊區行，對面岸係深圳，又收到短訊話啟用漫遊，痴撚線 又打去同佢講，佢話可以waive埋今次，無下次㗎啦 on9公司我喺香港範圍內你誤判我用漫遊仲要咁嘅態度

btw最後有叫佢熄撚咗個漫遊功能先唔使再煩

貪小便宜用hkbn
仲話唔係錢既問題，唔係就比啦，曬咁多口水，用左又唔比錢

寫封email去hkbn投訴，cc返ofca同消委會

我上次都一樣情況，但個cs話見到用咁少數據可以waive喎

唔好打去hkbn cs講啦
直接send去消委會投訴，備左案，係hkbn另一個部門搵你傾，同埋佢地會主動想解決件事

我又係 果時去旅行帶左2部電話所以無換卡 我係電話閂左漫遊 點知佢收左我幾個長途電話 其中有一個仲要係八分鐘 我打上去嘈佢 佢話如果係上網仲可以waive番 但長途電話就唔得 果時燥左 但仲有半年完約 我即刻簽左第二間 等一完約就轉台 佢而家成日打黎問續唔續約我都即cut 線

咁好聲好氣做乜
句句屌哂佢老母

之後再搵1823/通訊事務局/消費者委員會
都仲得

俾我就屌撚到佢老母過唔到年

你話你打去OFCA投訴啦,佢就驚架喇

直接話搵ofca，呢類野佢會即時幫你免費
利申：做電訊

Agger

去通訊局投訴，投訴佢地不良營銷手法，最憎佢地用默認附加增值服務

我試過都係咁，不過唔係漫遊問題
係啲續約問題
咁CS講到口臭都冇用
一file左去消委會，有另一個部門打黎傾，乜都有得傾

仲要頭果年半頭5gb 勁快爆 我今個月完約 唔知係咪想chur 我續約 呢半年無爆過data 咁濟 但我自己使用量係差唔多

我都係hkbn,但去到外地收到sms 問我要唔要開漫遊，reply 1 覆佢先會開漫遊比我喎

消委會冇牙老虎，去電訊管理局投訴佢

我iphone一向熄左數據漫遊
點知上次去台灣，一land架機我熄番飛行模式
唔知點解幫啦啦個數據漫遊開撚左
突然同我收左幾個wtsapp
番香港check番要硬食80蚊

每次轉電訊公司第一件事就係叫佢cut 晒d‘免費’增值服務同漫遊

用左兩年都冇留意同冇中過招
即刻上去熄左佢
BTW 呢間真係仆街公司黎

次次出境都一定抆sim card
廢時煩

應該要正視呢個問題, 報消妥會, 香港聯通都係咁, 開機時會用 0.001MB 即使你有關咗數據, 佢唔會四捨五入當係零唔計錢!

唔需要毀約，你日夜打去怒屌

樓主真係弱智
抵你無撚左幾千蚊
商家就係多謝你呢啲傻鳩幫襯

求推薦一間唔仆街既電訊公司
CSL / 3 / SmarTone / CMHK / HKT / Sun mobile / 自由鳥 / 電訊數碼 / Unicom

我個陣又係咁比佢個個月收 漫遊去到6百幾蚊
跟住發哂脾氣講佢唔搞掂條數 你就等收電訊局同消委會電話 直接Cut埋佢線
我話 我未簽份約已經話要Cut漫游 你地冇幫我Cut仲想屈我錢
跟住6百幾蚊入咗單 要比完 打後每個月係月費扣番
打嚟撩續約 屌佢老味 個優惠係送五日Wifi蛋都好意思講出口

用呢間嘢真係中撚哂伏

數碼通有開日費漫遊
但係熄咗數據漫遊，都係話我用咗0.4KB 又係扣咗我$68

咁多個都話奶過野
即係點?閂左漫遊都會有數據收發?

抆sim card 咪咩事都無

一番到屋企連數據都閂埋淨係用wifi佢都會話你有用過漫游 閂埋漫遊都係咁

都係搏你照俾錢姐
屌到佢開花就冇事
香港d電訊佬全部都唔老實

影張單出嚟睇下

精子銀行過數？

弱智都上網

隻wifi 蛋真係垃圾
隻mytvsuper 又係
hkbn 成日加埋啲垃圾野就收多啲錢
仲要係唔加呢啲仲貴

係你2年前簽約嗰陣無拒絶增值服務，當電話收到當地網絡就會默認你用呢個漫遊計劃。

其實我有咩方法check到自己有無默認拒絕過ｄ咩增值服務？
同埋咩叫默認？即係有條強姦犯用囗掩住條女或者問都無問，條女講唔到無叫唔好就當條女肯就範？

係，係消委會開左file, 佢地好似要14日內回覆
同埋最好俾多d證明，唔係你問題，係佢地公司問題，果陣我都係拎住份合約同消委會講

你老母俾三億精蟲入左子宮就真

閂左電話漫遊都收到 ?

消委會啦

咩叫無拒絕, 痴撚線

香港電訊合約根本on9，一毀約就要你俾全期月費，根本係不平等條約

有無換當地電話卡或者開airplane mode?

全部繼續用
唔好cut
想keep號碼繼續用就轉第二個台
記得取消Autopay
距會出信叫你交違約金
唔交距吹你唔脹
要預咗以後唔會再用

請教一下巴打們
係咪要主動叫電訊公司關掉漫遊計劃
及香港上機前換左當地數據卡及開機確認左
咁先最安全

三億？清明重陽燒嗰啲呀？

你當用家唔洗接電話？唔洗send/收 sms?

長開 airplane mode 唔得咩 ?

係你2年前簽約嗰陣無拒絶增值服務，當電話收到當地網絡就會默認你用呢個漫遊計劃。

姐係你老母無拒絶比人屌，但比人屌就唔叫老強？

你話去消委會/海關投訴
佢就淆底waive你架啦

正視你老尾咩
自己cut左漫遊有咩問題
樓主用成5日 日日都有用量
根本自己手機唔識用
咁你不如怪iphone 點解開airplane mode都用到data

多謝你為我間公司貢獻咗咁多，我唔會忘記你嘅貢獻！

yup
佢講關左漫遊 就一定無咩問題

上次係落馬洲未過關
hkbn收唔到網絡 就收到你個個msg
即刻轉飛航 拎張sim卡出嚟
真心好賤
唔會再用hkbn 等緊到期轉台

平版有中移動

消委會無料到
依啲一定要報埋海關

咁你一係要求佢地bar roaming data
無咁做 姐係關你自己事
怪就怪自己on9

是咪andriod 機同埋有裝大陸app 定期拎

可能佢用蛋😼

我剛轉左用中移動，我份工要中港兩邊走

漫遊數據我一向熄左佢的
但月結單上顯示，我有0.0幾kb漫遊數據使用過，不過我有什麼什麼大灣區數據，所以我無理佢

但係我之前用數碼通無呢個問題

廢物

根本呢D係陰招黎
就算你上機前熄左數據漫遊
落機佢都會有幾kb用量
所以好多台都係咁，預設有個乜乜計劃
一有用量就收錢，食你幾十蚊
搏你唔出聲照俾，正苦縱容，官商勾結

續左約但係未到開新約一樣可以走
最多賠頭一個月錢

利申:試過，企硬同佢講一定得

用開csl, 大概6年 以前用smartome, 3, 都未試過咁wo , 我習慣都係唔拔香港sim卡，開flight mode用wifi, 但就一定要check roaming data個制有冇開，自己唔小心無嘢好講啦，不過惡d 下佢應該可以唔駛俾

開flight mode用wifi

我都係 2018比佢玩在成700蚊 去左外地3次

因為加左呢D垃圾，佢可以收人地更多既錢
唔係CCTVB點篤數，點話自己有幾百萬人睇?
咁CCTVB又可以收更多廣告錢

好過不嬲同台申請關晒數據漫遊 但開通話同idd
唔聽唔收錢

依家樓豬賠錢
啖氣又出唔到谷住谷住

睇落好型 好有原則 其實自己最蝕底
下次樓豬應該直接屌柒佢 一日打去屌幾次
好快就搞掂啦

樓主日日有用，
一係自己
一係an機垃圾，熄咗漫遊都照用到

iphone熄漫遊，就無事

呢D係正苦縱容，官商勾結!
其實喺份 form 度，例出所有 "預設增值服務"
每項都要簽一個名已經可以解決
而唔係寫喺細到放大鏡都睇唔到既條款度陰你

唔怪得hkbn任意妄為啦
三億都唔出聲，
不過三億對事主可能係小數目

佢都係轉介我去小額錢債 香港做消費者真係咩保障都冇

真

自認毀約 樓主講啲野係好似好有道理咁款但係完全大唔到人喎

所以點解一飛就唔好再放local sim

垃圾hkbn
上幾個月係咁打黎問我續唔續佢個垃圾地獄5gb plan, 問佢有冇得平又話冇,前排轉左另一間無限數據plan,有日有個女人死死氣打黎話不如免2個月月費叫我續約

咁係關你手機事?
關左漫遊數據都用到?

咁事實上你又真係用左佢既數據

係屌到佢仆街，加啲垃圾理由就可以無條件解約
利伸，已試過

唔睇呢個post都唔知hkbn咁撚賤格
去facebook逐個post留言屌撚柒佢啦
等全世界都睇到

投訴加上蘋果啦

點解係2日14號咁得意

咁都唔算好離譜
應該有10年啦 smartphone 未興
我舅母用個垃圾plan 冇上網既
平時都係交百零蚊電話費
有個月話要交萬幾蚊 原因係用漫遊

可能唔同國家

HKBN真係越黎越垃圾

所以點解呢d公司會有人攞住把刀上門
電訊管理局，蘋果，海關，消委，再上Facebook講啦
有d人唔見棺材唔流淚

關數據冇用啦
你用左張卡佢接收到你去左外國
就會用你既漫遊發信去你電話度(計你錢)
你電話關左佢就收唔到你電話既回應(錢已屈)
你冇收到唔表示佢冇發送過去你度
用咁既理由收你錢

所以通訊局廣告話，去外地要通知電訊商停咗漫遊，免得口同鼻拗

其實一早就應該off手提電話個左數據漫遊

但呢d咁細用量要waive都有得嘈

你講起又係喎
不嬲都冇開ROAMING DATA

其實點會出事

睇係去咩國家
有啲國家0.01KB都好貴
佢地咪waive 左一半

合約未開始正常可以取消佢擺明呃你

個128100 打極冇人聽
去門市搞得唔得？

隱藏增值服務真係仆街野嚟

求

張卡插住sim槽就計架喇
好撚仆街 上機前一定要除sim卡

個個台都會收
iMessage 係apple 自動sd sms 去apple serve所以唔關smt 事

典型香港人做生意方式，唔係靠優質商品服務

要求?

傻仔

send之前有問你

轉左邊間？我3月都完約，想快撚d走
垃圾hkbn

hkbn

千奇唔好打上hotline 嘈 班友冇權限 一開波就話投訴 佢講咩都唔洗理佢 隔一兩日有條咩投訴部覆你 同佢講 如果佢堅持要收 同佢講tdo 同消委會 佢會自動收皮

利申 做電訊投訴部

Same case 我打去鬧完一鑊就waive晒

轉左3hk
138免手續費
無限速
真心幾抵用

通訊局實務守則都係保護供應商, 有咩理由冷靜期可以得七日咁短, 仲要合約簽訂日可以override 服務開始日, 依家d 仆街供應商咁早問你續約就係令你連反口既機會都無, 根本供應商就係迫鳩良民做刁民, 大鬧投訴部同消委會, 搏下拎唔拎得返應有既權益

你手機都要自己開漫遊先會計架喎

搵消委會既戇鳩鳩，佢無法定權力去罰同迫電訊公司覆你。
識玩實向 Ofca 投訴，如果無用到就堅持話係佢系統有問題，叫返佢 Prove 你真係用過。基本上對付仆街電訊公司要比佢更仆街先得。
當然如果你明知自己有用而做無賴就抵屌

試過類似 教你點做啦！！
首先再打去傾 同佢對質
一開波記低佢咩名咩NO.
之後根據你既理據去同佢理論
唔好比位佢食住上 問D佢只可以答係 定唔係既野

例如:
1.簽約果時完全冇講到 會自動開漫遊 明明我要既服務只係XXX(你個PLAN有既野) 即係你地簽約同事有心唔講?係定唔係?
2.點解完全冇訊息通知開啟左同要交幾錢?你地公司明明話會有信息提示架喎! 咁你點吹都得架啦!你話我番到香港仲用緊漫遊 我都吹你唔脹!!
3.你答左我問題先!!(通常佢都兜圈)
之後佢有咩講錯你就食住上啦 ~~
但話你聽，你呢到傾既內容 佢地唔會幫到你

之後下一步就係ＥＭＡＩＬ去電訊管理局～之後寫清楚咩事 準備好資料，同你寫低果職員講左對你有利既野。
好快有人打比你跟進之後點吹就任得你

消委會冇撚用
佢地唔撚怕因為大把魔鬼細節 佢地解釋唔到既野就唔會咁串

你老母收咗3億精子幾多player

咁撚好人 俾著我道理係我果邊我真係唔會咁好聲好氣，佢同我搞掂返先僲講唔該

數碼通先好笑
屋企用緊家庭plan, 申請果時已經知到漫遊乜柒一定無好野已經話要cut
最後睇月結單奶野，收左成千蚊漫遊費用
打上去屌撚到佢仆街，先剩係收百幾蚊就算
原來個門市職員係幫我cut 1個電話號碼，但我5張卡囉屌你，唔係一次個cut哂漫遊

呢啲唔屌唔鬆化
揾個話得事傾 一次半次應該唔洗你比

咁就咪比錢佢啦 聽你地咁講好似係慣犯既不良手法

信我搵 Ofca，就算無犯例 Ofca 都要電訊商同你傾再覆返佢。同埋電訊公司好撚驚 Ofca

你真係天真搵條撚 例答：如果你想第二個同事跟進就再打上黎
你太串 會一直勾你條線唔接

我去澳門就正正係咁，係中港城已經熄左數據漫遊
返到黎要收我一日錢，我問我用左幾多
佢話0.xkb，我再問你要上網會唔會俾一日錢但用0,xkb?
點樣用法先用到咁少data?
佢就話幫我waive

你堅信手機熄左數據 "就一定唔會有用量"
有都係你手機問題/你唔撚識用手機/你on9都可以既
你亦都可以去返個主題
點解要屈人加 "預設增值服務" 果度囉

係～我上邊都有講
記低晒Ｄ資料 同出埋絕招
條乜鬼主任會幫你打去跟進 之後問你要唔要同對方協商
記住話唔撚洗了
你幫我傾埋去比個答案我！
多數為左唔搞大件事 又阻住昆鳩第二個客都會同你道個歉
睇你食唔食個勢無痛解約

用緊香港寬頻，冇試過

電話熄咗漫遊

你平時會開漫遊？又開又熄咁？

唔係wiki睇之後越來越差

咁手機熄左數據都用到唔關手機事關邊個事

加咩預設增值服務只係語言藝術
有無開到漫遊 你自己唔知咩?

同credit card嗰啲差不多
遲咗還要罰息打去講下就幫你waive咗去
同佢玩程序玩條款實無得玩

去旅行緊係用prepaid sim ga la
一定唔會中伏

要去唔同地方做野，係要又開又熄

上次我去旅行都係咁
我一直開飛行模式到日本 換電話卡都係飛行模式
點知返到香港我見佢收我漫遊就打上去
我話我一直開飛行模式同用當地電話卡點解收我漫遊
之後佢地都幫我減返
點解聽你電話果個咁狗

你呢D語言藝術啦
簡單D，你係咪支持屈人加預設增值服務呀?

話關手機事=支持屈人加預設增值服務
goodest logic

同佢講 唔幫你搞報蘋果

想老屈?
我問緊佢個核心問題，你睇唔到上面幾多人熄左漫遊都俾人收錢咩?
話關手機事同支持屈人加預設增值服務冇關系架
咪好似D仆街電訊商咁老屈呀

你呢?
你支唔支持屈人加預設增值服務呀?
你簽約果時sales有冇提過呀? 你知唔知有加呀?

上次簽約時 限速寫不低於384,
然後幫我自動轉不高於384
On撚9 直接報左海關、消委會
無條件解約，以後唔會用hkbn

白痴仔，簽約果是寫到明，去到又有信息提你，人地肯半價咪偷笑囉

人哋冇話支持老屈你有乜好問？
你唔好問人支唔支持殺人？

本身啲電話firmware寫得差已經可以令到熄咗都照用到漫遊

頂 我都係咁 仲要佢漫遊係遲兩個月先收charge
我今日先知我十月要收$68既事
但原來我早兩日行山 又奶多次野
但佢只肯幫我waive 十月個次
第二次個$68會照收
我話我唔撚接受佢淨係幫我waive一次
我行山有曬gps record 係香港境內 憑咩收我錢
之後佢話聽日再揾人打俾我
好撚嬲呀

有啲似果個笑話
咩酒店有泳池服務無用
跟住條女話我日日都有提供性服務 但你無用 但要收錢

嬲得制 打錯
應該128

連登原來咁多hkbn打手

我知有開漫遊
知有收費
帳號無預設增值服務

我差兩期未比 下個月完約 上個禮拜Cut咗
Cut埋Number 係咪都吹我唔漲

我問佢乜關你撚事咩

唔關漫遊點止用幾kb data? 起碼幾 MB! 電訊商知你search 緊個網, 就當你上過網!

係 第2次一知奶嘢我就打去 佢話要2個月後先睇到 叫我到時先再打去 依家處理唔到

一定唔可以妥協

佢叫我續約話送 鴻福堂禮券 唔知100蚊定咩
咗鳩屎嘅優惠引人續約真係未見過
我話佢plan慢唔會續 佢過幾日搵第條友打嚟講 聽講你嫌貴所以唔續喎

無用 佢會比番熱線你 叫你自己打

我呢幾個問題唔係問你架，可能你睇錯左
我係問你支唔支持屈人加預設增值服務?

你睇唔睇到上面幾多人熄左數據漫游都俾人收錢
佢地全部手機都有問題就梗架啦
但你覺唔覺屈人加預設增值服務會促成呢個問題?

你話iMessage?
有問仲撳YS
BTW,我SMT試過SD左廿幾蚊呢啲MSG佢同我WAIVE左
就門市查帳單都WAIVE

岩岩終於打到 同佢講話停止漫遊服務
咁係咪唔再怕佢會計我0.05mb外遊數據？

一開始佢新搞手提plan個陣又係咁講
但後尾我搵唔番張合約 app版又無cap過圖
局撚住用

做過cs 通常你正正常常問我一定幫 反正我都唔想曬大家時間 錢又唔係我收 waive到幾多就waive

但如果你一黎就屌我一定唔幫你 瘋狂loop話唔好意思就算 一係比經理

但如果個數大過我waive到個數（好似樓主咁） 除左交上去之外cs都做唔到fullwaive 樓主試下講話叫經理處理or話報消委會 咁有其他人follow 睇下幫唔幫到手 冇謂比個幾千人啦

Btw其實大家想保證冇用roaming可以打上去取消左佢

係 你話所有額外服務都Cut哂
屌佢老味 天水圍佢都收我漫遊
真係當天水圍係大陸

我上去又係咁
三人行二張數據卡，咁其中人一長開wifi
但係只開wifi既突然收到sms啟用漫遊而且收到電話，之後即刻同翻HKBN講

手機如果唔開漫遊功能都會收到SMS比電訊商老屈 ？利申唔識

屌你老母你肯撚定係寬頻狗

個陣問佢有乜送
話送mytvsuper plan
問佢唔要有冇得平
又話無
當d舊客狗咁撚

不停屌佢地老母 再唔退錢就報警 報消委會告到班仆街退錢

hkbn係咁，我之前去旅行，關左漫遊，原來iphone facetime 自動會用左0.x kb，屈9我比$，我狂屌爆佢

屌到佢仆街再嚇佢話報海關，即刻無收$，再free我一個月電話費

number唔keep就直接唔交錢
要keep就即刻轉台 轉台時間係五日

就係知有可能中仆街招,所以上機前拎左卡走

HKBN垃圾 地鐵收得差 好多公眾位都收得唔好 又唔係特別平 屋企上網都用佢 有次哄我老豆話免費mysupertv 點知係博佢唔會特登取消 試用期一完當簽兩年 每個月比68 痴撚線 搞到我老豆每個月煩住我問點解上網費咁貴

始果用 iphone 開咗個叫 wifi assist 嘅功能，你係會中蕉的，這就是吃蘋果得蕉的方法，唔記得好消楚好似係 ios 9 時種落去的，還自動 on 咗。

想知詳情可 google - wifi assist roaming charges

佢老味 荃灣西去到朗屏都收唔到 到天水圍 落埋車先收到
阻撚住我打機 仲話港鐵入面個個台都係咁
屌死佢

樓主on9仔
賠3千真係多謝

咪撚再用依間撚屌公司啦

一陣佢話無收過停止服務，或者收咗錢，扮唔知，再話check幾個月先有結果 你咩電話啊？an機就直接喺sim卡管理員關咗張sim卡

我上網睇返 佢真係寫住關閉左嘅
我 iphone 希望冇事掛

你自己唔拎走張卡先姐

上年轉Smartone

搵消委會一星期內佢就會內解
試過比佢鳩罰3xxx 違約金之後一蚊都唔洗比

你好彩 HKBN怕撚消委會咩，消委會又冇任何法律權力

smt用家

以前smt簽約係可以拒絕申請漫遊

而家smt sales話公司話一定要客簽 合約開始嗰日先可以取消 唔可以一開始就唔要

擺明搏啲客唔記得

如是者我合約開始嗰日就去online度取消 個客服主任 勁多廢話 又話咩會無乜春優惠 聽清楚啲 啲優惠本身都無聽過有 亦都無機會用到

咁講無人怕消委會添
我唔知背後有咩手段但真係work
而且唔係我一個work 係好多人都work
可以參考之後hkbb 同mytv 騙案單野同閪紅恥絲打
我都係參考佢地
btw hkbn 依家真係狗也不屌

自己唔拔卡關人9事咩，
Detect到你有用過姐係你連電話都唔識用啦

事實打官司都會是你輸
只是細銀碼一般公司唔會搞到上法院

荃灣西 果段路係戶外

消委會係冇任何法律上既權力
有關公司可以唔覆或者hea答
所以佢地唔會打黎求你取消個 case

你睇返份約有冇寫會啟動埋咩服務先
有寫 你同海關投訴都冇用

好多附近加服務都係份約有寫
如果唔用就tick 或者 X
簽約時 sales 多數只係講個plan主要部份 其他你唔問就唔講

報消委會

呢個技術性問題其實存在已久
最好方法就係叫carrier 停咗漫遊
橫掂依家真係緊急要用時只要一個sms 就可以啟動

不過漫遊費呢啲垃圾一早就應該取消

有冇問埋 1kb 冇日費plan 收幾錢?
smartone係 $0.14/1kb
多過 0.25mb己經 $34
唔收你日費plan 續kb收可能仲貴

本身件事就係HKBN仆街
但樓主為啖氣極唔理智處理件事 同意毀約就係你
ON9
HKBN乜損失都無仲要賺你一筆
你話你柒唔柒

有冇其他人都覺得樓主係唔識用科技產品既人
冇熄話熄左

政府廣告淨係叫你外遊要熄漫遊
又唔正視下點解電訊商有得濫收錢
次次去旅行我一定會除咗張sim card先
廢事口同鼻拗

一個半個投訴 消委會唔會理 最多代表你同電訊商傾兩句 就算結果滿意或不滿意 你都要接受

睇佢財務報表收入仲要比上一年多
睇怕都係靠用仆街招屈客D錢賺返黎
黎緊到期就一定cut佢間垃圾公司

所以通常起飛前熄數據熄漫遊開埋飛航mode換埋張外地卡先

Cut完又點 轉過第間都係一樣手法
根本間間電訊商都係靠呢啲魔鬼細節去屈客
唔係咁？靠你地一人78蚊月費點同股東交代呀

呢間閪公司 無啦啦改我(節)數日 變左今個月收多我錢 又唔通知 單方面更改 勁撚尻

唔用 smartone 就要用其他華為客戶，比d 風骨啦

呢啲電訊公司真係要屌佢老母先收手，上次我走轉半日澳門，月結單收我$1400話我開左漫遊，個主任仲同我講話嗰$1400數據流量係喺1分鐘內產生，我鬧到佢地轉左個$38wifi plan就settle左件事，佢offer我嗰陣我講左句：我本來一蚊都唔應該俾！
樓主企硬呀！

呢個真
搭西鐵人士表示中晒伏
以前用3 仲好好多

香港啲垃圾公司從來都信唔過
要自保一定係唔好插住張卡

我之前都驚中招，一上台就佢講cut 晒數據漫遊，再續約送4日數據漫遊，我都唔敢用。

就算電話熄晒數據，都唔知有無bug 會rr知幾時用左D 數據。

係唔好信你既垃圾電話
漫遊係外地carrier 見到你用再比返香港

你係手機到熄左個數據慢游咪得囉

其實每次簽新約個陣，唔理邊間都好
可唔可以講明唔需要自動追加任何新服務
我有需要自然會自己打去申請咁？
同埋有無得要求俾份同意書我簽？
而唔係電話到口頭應承

好似係apple set到咁,唔關電訊商事,轉安卓囉

被秘密監視,唔知當無事

分幾多次射出黎？

我問左，問埋右，佢話轉台前必定係要申請埋呢啲增值服務，係要轉台後自己主動去取消。
我就話呢個就係成件事嘅源頭囉，點解唔可以申請轉台簽約時唔揀呢啲增值服務呢？佢話係唔可以嘅，或者呢個係佢地潛收入嘅來源。

利申：已報OFCA，話會去做調解

咁就仆街了，我次次打親去取消佢九成都係話份約包埋如果cut要成個cut晒咁即係提早解約要賠乜賠物

唔關事！總之一search 到network 就當你上過！ 會用0.01kb 數據， 其實唔知乜command 黎？

想問下你地遇過呢個情況嘅係用緊咩電話？
會係電話setting問題定係電訊商問題？

宜家先知原來會咁tricky 熄左data roaming都仲當你上到網

上次去日本回程嗰陣，喺機場插翻張HKBN電話卡佢都話我用咗幾kb漫遊要收錢

有冇人去消委會投訴

HKBN 香港寬頻呃錢勁無恥，入嚟睇下你有冇中招

HKBN 近呢年幾係好鐘意用增值服務呢招嚟屈錢，詳情可以睇下呢個po
#315 我成功追返交多嘅費用，雖然係家居寬頻，不過我諗交涉過程都係大同小異
電話傾唔掂數你話唔緊要，之後會去OFCA / 消委會到開file，反而比較大機會拗得嬴
但我覺得你最唔應該為咗啖氣咁講"賠3千都唔會比呢3百"
始終有口頭承諾呢樣嘢，如果佢揸正嚟做反而仲得不償失

以為自己好好笑，
你呢D小學生好阻人地討論

同佢講搵消委會
之後真係搵消委會

有同事試過俾佢屈用左0.xxmb, 要俾成千蚊， 打上去屌到佢撻皮都唔肯取消，之後話要去OFCA 之類投訴佢先取消返